{
  "results": [
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "category": "Underhållning: Brädspel",
      "question": "Vilken karaktärsklass i Dungeons and Dragons 5:e upplagan får sina krafter genom att göra ett avtal med en varelse av högre makt?",
      "correct_answer": "Warlock",
      "incorrect_answers": ["Wizard", "Sorceror", "Cleric"],
      "options": ["Warlock", "Wizard", "Sorceror", "Cleric"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "category": "Underhållning: Brädspel",
      "question": "Vad var kodnamnet för expansionen 'Urza's Destiny' för 'Magic: The Gathering', släppt 1999?",
      "correct_answer": "Chimichanga",
      "incorrect_answers": ["Burrito", "Taquito", "Enchilada"],
      "options": ["Chimichanga", "Burrito", "Taquito", "Enchilada"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "category": "Underhållning: Brädspel",
      "question": "På ett standardbräde i Monopoly, hur mycket måste du betala för Tennessee Ave?",
      "correct_answer": "$180",
      "incorrect_answers": ["$200", "$160", "$220"],
      "options": ["$180", "$200", "$160", "$220"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "category": "Underhållning: Brädspel",
      "question": "Brädspelet 'Ra' designades av vilken designer?",
      "correct_answer": "Reiner Knizia",
      "incorrect_answers": ["Bruno Cathala", "Uwe Rosenburg", "Allison Kline"],
      "options": ["Reiner Knizia", "Bruno Cathala", "Uwe Rosenburg", "Allison Kline"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "category": "Underhållning: Brädspel",
      "question": "I Magic: The Gathering, vilken korts 'flavor text' är 'Catch!'?",
      "correct_answer": "Lava Axe",
      "incorrect_answers": ["Stone-Throwing Devils", "Ember Shot", "Throwing Knife"],
      "options": ["Lava Axe", "Stone-Throwing Devils", "Ember Shot", "Throwing Knife"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "category": "Underhållning: Brädspel",
      "question": "Vad var kodnamnet för 'Weatherlight'-expansionen för 'Magic: The Gathering', släppt 1997?",
      "correct_answer": "Mocha Latte",
      "incorrect_answers": ["Decaf", "Frappuccino", "Macchiato"],
      "options": ["Mocha Latte", "Decaf", "Frappuccino", "Macchiato"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "category": "Underhållning: Brädspel",
      "question": "Vilket av dessa kort från 'Magic: The Gathering' har en flavor text som börjar med 'Oi oi oi'?",
      "correct_answer": "Uthden Troll",
      "incorrect_answers": ["Lotleth Troll", "Albino Troll", "Harvester Troll"],
      "options": ["Uthden Troll", "Lotleth Troll", "Albino Troll", "Harvester Troll"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "category": "Underhållning: Brädspel",
      "question": "Vilket kort är på framsidan av Beta-regelboken för 'Magic: The Gathering'?",
      "correct_answer": "Bog Wraith",
      "incorrect_answers": ["Island", "Rock Hydra", "Elvish Archers"],
      "options": ["Bog Wraith", "Island", "Rock Hydra", "Elvish Archers"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "category": "Underhållning: Brädspel",
      "question": "I Magic: The Gathering, vilket begrepp för blockering introducerades i Portal-setet?",
      "correct_answer": "Intercepting",
      "incorrect_answers": ["Blocking", "Resisting", "Shielding"],
      "options": ["Intercepting", "Blocking", "Resisting", "Shielding"]
    },
    {
      "type": "multiple",
      "difficulty": "hard",
      "category": "Underhållning: Brädspel",
      "question": "Vad är det mest utmanande monstret i Dungeons & Dragons 5:e upplagans Monster Manual?",
      "correct_answer": "Tarrasque",
      "incorrect_answers": ["Beholder", "Displacer Beast", "Lich"],
      "options": ["Tarrasque", "Beholder", "Displacer Beast", "Lich"]
    }
  ]
}
